es檔案瀏覽器一問（無知撚）

其實佢有一個重復文件功能可唔可以 咁全部刪除

留名